---
title: "Coca cola"
date: "2005-02-08T19:26:00+07:00"
---

Sore ini gw jaga sampe jam 12 malem, bukan apa2.. si joko kagak dateng,
soalna dia balik kampung. Tumben... gak sibuk2 banget, biasanya gw sibuk
pisan kalo siang, sekitar jam lupa... ada orang cocacola dateng, (gw
jadi inget dulu pas ada yang ke sini dari cocacola, yang katanya mo naro
minuman, tapi koq blom2 juga). Dia jadi narok minuman di sini, tus gw
jadi sibuk banget degh.

capek.. tuh di belakang botol2 masih berantakan... kulkas blom kelar gw
beresin, mo di tarok di mana?
